# FastApi_for_CFT

Требования: Python 3.10+ 

## Запуск проекта

Для установки зависимостей из файла requirements.txt выполните в терминале

```
python -m pip install -r requirements.txt  (или pip install -r requirements.txt)
```


Для запуска проекта перейти в папку проекта выполнить в терминале команду 

```
python main.py
```
Сервер реализован по адресу "http://localhost:8000"

В проекте реализован селективный доступ к данным для двух пользователей (сотрудников фирмы)
Регистрационные данные:

```
    login: Sidorov password: 1234, 
    login: Ivanov password: 4321
```

## Реализованные адреса

- [ ] [Домашняя страница](http://localhost:8000/api/v1.) 

``` 
http://localhost:8000/api/v1

```
- [ ] [Страница аутентификации](http://localhost:8000/api/v1/login)

``` 
http://localhost:8000/api/v1/login

```
- [ ] [Страница со списком всех сотрудников. Данных общего доступа](http://localhost:8000/api/v1/employees)

``` 
http://localhost:8000/api/v1/employees

```
- [ ] [Страница данных сотрудника по ID. Данные только для аутентифицированных пользователей](http://localhost:8000/api/v1/employees/{ID_USER})

```
 http://localhost:8000/api/v1/employees/{ID_USER}

```
- [ ] [Страница с данными сотрудников. Данных только для аутентифицированных пользователей и селективным доступом](http://localhost:8000/api/v1/employees_data/{ID_USER})


``` 
http://localhost:8000/api/v1/employees_data/{ID_USER}

```


Для запуска тестов перейти в папку тест и выполнить в терминале команду

```
pytest -v FastApi/test_api.py

```
